幾撚時先真正升級呀 好撚燥

成日話升級升級 到底升級左乜撚野